我個人覺得送終條例係習近平落order立既 原因如下

自從佢上台就開始借打貪污排除異己 用法律 令人覺得佢上台可以令貪污情況改善

用共產黨名義 叫曬大量既兵力到閱兵儀式地點但即場裁走老兵 其他派系既軍隊 兵不血刃搞掂不穩既內部同其他軍區

用人大會議立例 張佢權力加大 成就皇帝一樣到死都係最高權力者
實行三權合作 不順從者會有可怕下場

今日到送終條例。習近平係一個好識用法律黎對付不合佢意思既人
他日送中落實 香港一定會大把人俾人清算

最後講句 習近平係玩權術高手 係共產黨咁黑暗既官場可以由文革地主階層生存到今時今日鬥權鬥到上中國最高領導人 可見佢玩政治鬥爭一流

但佢搞經濟民生就唔掂 寧願唔要經濟都要維持佢權力 所作所為同毛澤東差唔多 差在遲下俾全世界經濟封鎖或者自行鎖國